sogo感謝節！大陸人真系同動物無分別！

想呵尿隨地去 攰就隨地坐 唉。

推。

系你……

你同動物都冇分別

你都同隻狗無分別

明明就系你

系你老母
你全家都係大陸人

第一日出銅鑼灣咩
次次感謝節都係架啦

我全家系大陸人 你全家都系狗

推

雞黎架咋